「勇武救香港 核爆都唔割」

攬炒
煲底見

勇武炸關口

又推個波俾勇武
勇武條命真係特別唔值錢